光線中唯獨一點 即使就在你面前

閃呀閃 偏偏不知不見

呀七呀

HI